如果學校搞啲咁既野可以點阻止？

集思廣益 幫下班在校既學生！
咁樣玩法咪變左學校版信用評級制度？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

叫晒啲同學阿爸阿媽寫信去取消依個制度
Ps 遞信前先收集下多唔多阿爸阿媽參與寫信

記缺點係唔影響升學 升學係計分

讀書無記過缺點是人生的一大遺憾
No one fxxking care the demerit mark on the academic report

推！

扣飽佢

全級一齊扣到唔升班 學校求都求你升

加分d項目又難又冇講有咩獎勵
到時送張爛紙獎勵狀
扣飽佢仲好玩，全級留班享受多一年校園生活

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！